搞東山奈央條友桂馬twitter帳號被凍結

delay

今北產業

佢點搞山東奈央
有冇detail

死#1&#2

① 東山奈央及びスタッフによる投稿に対する大量リプライがあった場合
② 応援してくださる周りの方々が不快に思われる内容だと判断した場合

佢連尋日新開多個帳號如 @neversurrenderf @miracle_tantei @onceintime_12 (4個帳號曾經使用上述ID name)但都bam

搞husky條友幾時凍結？

神知真係幾正